棵花太長，想分盤

右邊嗰棵太長，想剪短一半種落新盤到，想問咁做可唔可行？